[真係拉丁音樂]Anuel AA同Karol G終於合體

覺得佢地as a couple好cute

有段時間小弟以為佢哋散忍咗